「藍圈」又輸! 王宗堯擊敗「戰狼」吳京!

11月19日, 係黃藍電影第一次同日係香港開畫.

- 王宗堯有份主演的的香港本土電影《夜香．鴛鴦．深水埗》, 係在香港商業戲院作正式上映的電影中, 首部包含香港反送中示威片段既電影. 影片於6間戲院開畫.
- 由吳京主演, 描述中共軍隊對抗美國軍隊的電影《金剛川》亦在33間戲院開畫.

結果, 雖然《金剛川》開畫戲院數目大勝《夜香．鴛鴦．深水埗》, 又有包場支持. 但而家, 《夜香．鴛鴦．深水埗》累積票房已經反超《金剛川》; 截至11月28日(星期六), 《夜香．鴛鴦．深水埗》累積票房65萬, 《金剛川》累積票房53萬.

《夜香．鴛鴦．深水埗》只係一套蚊型製作既另類藝術片, 上映戲院數目唔多. 如果《夜香．鴛鴦．深水埗》最後票房超過80萬, 應該算係合格 (另一發行商 安樂, 都話過希望旗下外購藝術片票房至少過到80萬. 所以80萬票房應該算係另類藝術片既票房成功指標. )
多謝各位手足支持《夜香．鴛鴦．深水埗》.

另一方面, 《一秒拳王》將於12月3日正式上映 (但係星期一至三亦會有優先場), 希望手足都可以入戲院支持. 戲院要人.

《一秒拳王》係「黃色經濟圈」首次跟「美國巨頭」㩗手合作, 意義重大! 戲院要人!

《夜香．鴛鴦．深水埗》戲院場次

《一秒拳王》戲院場次

藍絲: 又輸

支持

藍絲:我地真係少數

輸人又輸陣

另類藝術片咁叫會否嚇親人
好貼地好有共鳴，會睇到拍晒手掌嘅香港片

講真 自己都麻麻套野
唯一知道原來西多可以加鹹蛋咁食

53萬...
沉默大多數得幾千人？

都明白套戲唔係主流，但都多謝你入場支持。

另一方面，今日完場又有好多觀眾拍手

兩套都係睇完trailer 多啲驚喜

我地藍絲梗係留喺屋企睇TVB

藍片？精神上支持就得。

只係繼續沉默落去je

藍絲：表態行動？不了

十四億人都輸，點解呀

咁多包場都輸

藍屍睇cctvb當抗爭左??
當吳京畜生係condom

藍絲不嬲無藍絲經濟圈呢個概念
雖則我唔同意乜春黃色經濟圈
例如乜代宗師已經比人插到仆街

分分鐘有一半係啲贊助飛
淨低果一半係留港支那人同藍絲入場睇

中共一直建立緊藍色經濟圈

tvb正係藍色經濟圈既一大產物（力推藍絲藝人，迫害黃絲藝人）

唔撚係掛,保蝗奶共狗居然唔燒錢買票房,莫財呀

中共分化黃圈, 同時力推「藍色經濟圈」和「藍色求職圈」

推

王宗堯有幾億票房未

中共要既係紅資
有黨委係入面
藍絲只係奶共
當然會做condom
但藍絲係唔會介意
佢地只要求一時之平靜同搵錢
乜春都唔會理
最後既結果當然係又無平靜
錢又搵唔到

呢套小品野都有風味

唔驚套垃圾都有五十幾萬

因為頭一星期包場唔少

包場都輸
班契弟都係縮返入佢老母個窿到啦

NEW POST:
[日本戰線眾籌資訊更新] 「香港画」今日於神戸電影節200個以上作品中脫穎而出 勇奪最高榮譽大獎

唉，我地藍絲輸曬喇，molamola

一秒好似幾好睇

Push

睇左，真心覺得好睇

又輸

藍絲手足

... 上左啦咩

一早講咗「藍絲」呢個term唔係指一個群體，而只係泛指一啲反黃既人

今日開始有優先場
星期一至三都有

一秒拳王有周爸爸同恆仔真係冇理由唔睇
仲有林明禎

65萬都打j..?

望下鬼滅個勢
再望下黃圈電影
飛機唔係咁打

真心好睇 推

鬼滅係主流大片
夜香係另類藝術片

點比？

黃宗堯係渣狗首席打手喎

安樂貴為全港最大既電影發行商, 都話過只希望旗下外購藝術片票房超過80萬 . 所以80萬票房應該算係另類藝術片既票房成功指標.

夜香應該過到80萬。

另類藝術片唔上得大枱？唔可以成為主流？
就係人有啲咁嘅前設先做成今日嘅現象
幻愛唔另類掛？咪又係咁

但都唔可以話夜香票房要有鬼滅level先標。

夜香宣傳少，上映戲院數目又少，同鬼滅無得比。（電影本身拍攝成本都極少，絕大部分資金來自藝發局資助）

push

冇話過咁先達標，但飛機唔係咁打
唔係媽劇亭同成本問題
係人心問題

出王宗堯都贏隻戰狼，吳京真係收得皮！

nice

説好的500萬籃屍 只值53萬 ? 笑撚死人

一秒拳王

唔夠I I want more

Push.

啱啱睇完

三個故事都幾鍾意
當然故事未到驚為天人
但考慮到場景所限同成半問題
算唔錯

不過二妹d英文有改善空間

d公司同社區團體會包場，但都係無人去

個拍攝手法比較獨特啫

香港係一個連關公大戰外星人都拍得出嘅地方，不用擔心香港影迷嘅接受能力

藍黃之戰

垃圾標題 人哋都唔care香港市場
你自己喺都9叫自high做咩

明白
香港市場唔計！
外國市場唔計！

但係，金剛川係香港既宣傳發行都勁過夜香

金剛川 - 33間戲院開畫
夜香 - 6間戲院開畫

唔理你抗美理由，
睇下今日北韓同南韓對比就知邊個啱。

借大陸票房打飛機就得

對人哋0打擊 哪怕香港票房係0
都唔怕 對比大陸香港只係個零頭
不如focus多啲落本土市場同埋創作好過
做呢啲比較 只會引埋啲圈子細眼光短淺人圍威喂

咪打飛機 60幾萬邊夠回本 快啲入場睇

幻愛真係唔算另類
最多話主流中的另類

眼殘睇錯當我冇講過野

據知夜香成本極少，絕大部分資金來自藝發局資助，票房賺錢target應遠低於一般電影

始終，戲院要人

金剛川片商唔care呢套戲，係唔會安排一套片係33間戲院上映。

反而，智取威虎山就真係只有好少戲院上映。

好

《夜香．鴛鴦．深水埗》正

想睇

事實

心動不如行動

又無盤，又要特登出去...

你指附近無戲院播套片?

yes...

就快想買張飛跟著skip左佢

如果因為困難出唔到區睇夜香，唔駛勉強

啲故事都有笑有思考嘅
返咗一個星期工 每星期睇一套呢啲我覺得都OK

王宗堯 套野其實堅垃圾， 做左次傻仔真係唔會再睇

廢老：送嘅咪睇囉

推爆佢

你覺得垃圾, 尊重你既意見，但大部分其他觀眾覺得唔係垃圾。

今日完場又有好多觀眾拍手。

......

睇左 鴛鴦 有啲驚喜 都唔錯

睇完一秒拳王
之後就睇埋呢套
多謝手足們撐住票房所以多咗戲院上

會唔會多啲唔同戲院上 有啲遠

好唔好睇？

我覺得兩套都好睇

一定睇

佢地近期去緊特擊謝票啊，未睇既你地就快d買飛啦

我覺得好好睇
feel到成套戲好有heart
同埋片頭有美國universal好有feel

universal首次發行香港電影

推

今日睇左一秒拳王 真係好撚好睇
本土 拳拳到肉 劇本流暢 大家記得支持

真心 除咗支那種 邊個會想睇吳京

點搞嫁藍絲
明明夜香．鴛鴦．深水埗宣傳仲少過吳驚

奪冠咩事成7百幾萬?

老實講夜香真係唔夠其他黃圈電影好睇
但要幾多先回到本
幻愛都要過千萬

藍畜同港共包場

夜香成本低過幻愛好多。

但剛有人暗示如果票房接近100萬，會比較好。

藍絲：太遠不了

一百萬點都有嘅，而家都係上咗1星期多啲
估唔到可以差咁遠，即係夜香幾十萬就拍到

同埋王宗堯好似好多場都有謝票

前三段故事短片場景少，好快拍完
最後反送中情節拍得耐少少，但都只係紀錄片budget。

話時話，套乜鳩「時代」幾時上

少數派又輸又要搵匪共出茅招